Телеграм-бот на django. В качестве бд использовал postrges. В задании было сделать эндпоинт `/me`, у меня он находится 
по пути `/api/users/`, дабы придерживаться REST. Т.к. не подразумевалось решение через вебхуки(в чате писали об этом), 
сделал бота через 
лонг полинг, и поэтому админка и все что связано с веб сервером запускается отдельно от самого бота. 

### Запуск
Запуск сервера и бота: docker-compose -d --build

### todo
1. добавить карту в юзера
2. переделать makefile
